韓國大明星朴初瓏的獨白

其實我係一隻整容臭g

屌你比負評

韓畜的老豆(本人)獨白： 好後悔屌撚左你班韓畜老母生撚左你地呢d鳩閪出來

破產仔好耶

樓豬on9=!=

上台扭屎忽都好意思話清純
唔撚要面

清巧波

初瓏b